★刪了戶籍，但每日返公屋逗留4-5小時，算唔算仲住緊？

港豬好多返工已經消耗12小時以上，返屋企逗留時間分分鐘只有幾小時

是否每日逗留公屋時間超過12小時，才算是非法入住？

點分辨探訪or長住？

I want to know

why say me

每日返公屋逗留4-5小時
你講你自己??

就算無業，都可以扮返工

房署d巡查廢的
只要出邊搵到張短期租約就塞到政府把口

考慮中，就快冬天了

渡假屋都得？

Try長洲

一星期租約

老貓點睇

放棄做EO後 人工減1萬：但買回一年自由

影一張瞓金拱門photo可以嗎？

食老綜 乜都唔使唸

Find a social worker help u

要女的，可以嗎？

me

避寒中心？

小妹

避寒中心可做登記地址？

i want 游b

一屋N姓，政府話種票

游b =/=社工

唔登記選民

又唔係議員了，點幫u
小妹就唔同

老貓介紹份it工比你
日日喺公司瞓，偷電偷wifi算

u are 阿修羅男爵，不了

i hate working

i hate打卡

i hate有上司

老貓，不如直接返老家同父母同住啦

現在好多商場有免費charge電

wifi通街都係

冇戶籍（支那文革時代用語）

公司有瓦遮頭
有位擺嘢瞓

加你名

Working = good
爽過打飛機
又健康啲

我以前嗰倉冇私人櫃桶，得公家

仲難過申請公屋

等我將呢個post send去房委會問下

4-5個鐘
一餐飯都無左

老貓go to 游b new home sleep

個人建議
你將你個問題
打封信Send去房署度問

成班廢老妹下妺下

好心佢地出FAQ

咁你銀行啲信寄去邊

佢冇戶口

email

我搵多d分身come this post

你呢幾晚瞓邊度，父母知唔知

咁我全港公屋戶全部舉報曬，一定中